［正視聽］連對家TVB都話大批人響應！入黎多謝手足

今日出去既人都係勇武
請勿以送頭形容手足，希望全身而退

睇下對家點形容

「大批人響應號召」
如果無人，對家唔會咁多篇幅
唔洗咁重兵力！

多謝所有手足！

手足要睇情況，萬事小心

十七區各大小商場和你shop正式開始

手足要睇情況，萬事小心
大批五毛開工，留意風向

推

手足要平安